今日班前線勁到痴撚線

首先講聲sorry 好對唔住今日出唔到黎
次次發夢都出齊咁滯 今日真係太攰 頂唔順 個人好暈
次次一至五番完工禮拜六日就拎哂黎發夢

講番正題 睇左幾個鐘live
無論係tear gas 新武器乜撚胡椒彈 乜柒乜柒
成班前線
完 全 冇 撚 退 過 ！
一係一鳩扔番出去 一係一下用水整熄佢
想同你地講聲 你地好撚勁 真心好撚型
岩岩仲係天橋拎野扔鳩班狗扔撚到佢地敗走
有班on9狗仲係到tk 笑撚死

香港人已無路可退
光復香港
時代革命！！！

但唯一可惜係有幾次速龍痴撚左線冇啦啦一下向前衝好多義士比人拉左
唔講住 睇番live先

好多人仲未走
提提各位好多地鐵站已經有狗
自己玩通宵或者搭巴士走啦

現場岩岩聽live講仲有500人左右

冇人覺今日場仗打得最好？

天水圍站有警察

元朗西鐵站有防暴警犬

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

損失慘重

推

推 罷工重要
但現場仲有500兄弟 有冇義車一陣可以救走佢地

樓主平行時空左 今日輸到仆街 銅記無狗就勁多人 西環重陣就無人幫手

今日前線心態上絕對係升左級
下一次裝備一齊升級

Push

我愛前線

...唔知講咩好唉

支持前線 永不割蔗

勁多人去左幫手喎我聽到岩岩張超雄講

拉晒
幾痴線都再無戲睇

大家要小心，齊上齊落

講真今日干諾道中守得好好 無退過咁濟

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

代價太大

【支持香港警察！！！】

醫生：發夢被捕時不要上警車

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊，快推！

咪係 好撚勁喎
班狗而家都要休息 抖緊

可能無車走

前線用血肉幫大家試戰術
唔可以姑負佢哋！

拉得哂200萬人？
我相信越黎越多人會上前線

推！！！！

好多下都係執起催淚彈，就咁樣扔返過去。

真係估唔到今日演變到而家咁！好勁

Agger

但我地今日有好多兄弟都冇出
佢地拉得哂咩？？？

真係勁，守左幾個鐘仲可以頂住係嗰個位

後面鳩企鳩坐既人居多

前線係勁 但太少BACKUP
收皮只係時間問題

真係 勁撚到 仲有啲用腳踢

推 大家唔好互屌住先 士氣好緊要多謝前線付出 雖然今日策略有啲唔好 加上速龍真係好痴線 但我地唔會放棄 我地會幫埋被捕手足出埋佢地份力

永不放棄！！！！

有無人通知到前線

急！有大量狗車入對出中銀包抄

有至少三十架狗車去梗上環方向

［突發］成個東區啲狗出哂嚟！

元朗站南邊圍出口

各位返元朗義士小心

1030 7架警車防暴去左中環雪廠街唔知發生咩事

真係 上環起馬頂左兩個鐘以上

比人拉左成60個呀大佬

制高好緊要

琴日元朗易守啲 今日一開始好慘

講咩撚野,

退到仆街呀屌,

上環要人幫手, 中環CWB 仲唔去上環???

檢討係需要 但鼓勵更不能少

係俾人拉咗好多 但警察幾粒鐘都清唔到場
啲人好似完全唔驚子彈催淚彈咁

好多手足比人拉咗
好傷

比人拉左60個唔代表佢地唔勁喎大佬
佢地今日比人拉 聽日咪到我地上前線
又唔係拉左6000個

可以灰
但唔可以死心

因為我地出黎既都不停升緊lv

我地抗爭其實人多

而我相信有人一次比一次行得前

更懂得點樣搵到自己既定位

大家撐住！

場場都打得好好 但如果少D義士被捕就更加好

無論速龍幾撚惡 死都要出

完全唔撚驚

支持前線！你地真係好勁！！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

今日見到前線成堆裝備好犀利

民不畏死奈何以死懼之

不過有幾十個拉左

幫推

只有罷工，先可以停止每星期流血衝突！

隨時拉過百

前線們小心呀
唔會叫你地退但你地自己執生 唔好搭鐵走呀

好佩服剪線

推呀

前
睇到都眼濕濕希望佢地平安

所以話睇live根本感受唔到
今日係輸得最甘呀

好多謝你地

好人一生平安

好撚多義士勇士比狗捉咗

我好撚心痛

我心好撚痛

728遮打花園現場 (3)

元朗西鐵站 有鄉黑出黎打人 唔知堅定流 足小心呀

唔夠膽嘅朋友，唔好去前線，阻住前線嘅人走

From tg group

天水圍西鐵站有大量狗隻

屯門三聖邨馬路有roadblock

呢個真
身處前線士氣好夠
唯一不足係裝備唔係好夠

包抄緊

多謝你哋，你哋真心好勁

o

痴撚線？on9？

Brainstorming

我哋可以整隊速龍小隊從後而攻?

先be water分散隱藏，等到雙方正式對峙，我方再隻合變速龍出動，前後夾攻

加油！！！！

其實幾時開始五大訴求變咗嗌時代革命？

前線加油，睇緊LIVE，你地好勁

永遠支持前線

多謝前線！respect

受傷同被捕人數都好高
咁都叫打得好？
銅鑼灣冇落去支援上環已經錯哂

612 reminder 有講
大家小心

拎完豬嘴係銅鑼灣鳩坐嗰啲我屌哂你地老母
嗌左勁多次去上環救手足都扮聽唔到

真係好勇猛
相信前線
不分化 不指責

香港人罷工集中討論 連登仔同我入黎幫手！！

好感動
香港人加油

lm

今日班前線好撚勁
5點打到而家11點
人地犬隻 full gear 都趕前線唔到

中環ifc 有狗殺落去 再唔散就圍困之勢

中環一大推警 應該玩包抄⋯⋯
點算好

對唔住咁多位，今日同老豆出左嚟係西環留到7點
佢成七十幾歲，又有過肺can，好驚佢會吸到tear gas
所以我逼佢翻屋企，冇幫手去上環

銅鑼灣d撚樣做乜9唔去救

最愛你地，香港人

push
你地已經做得好好
加油
光復香港
時代革命

大家好 我是胡子！ （前線兄弟 睇路）

請大家望一望

今晚失去左最重要嘅人才。

見到好多手足俾狗捉咗好心痛 好對唔住佢地

扔嘢個到好撚掂
各位手足越嚟越進步

對唔住
但都想讚下前線今日佢地好勁

你

上環應自己退去銅

咁點解西環唔退去銅鑼灣要死守西環

加油

點解要守
be water啊

勇猛都無用
都走唔到
死梗

對唔住 我今日都無去
琴日發完夢 真係太攰
睇緊live 真係好嬲

守左咁耐 班狗仲係上環未到中環
好勁

thanks!

拉左咁多人退到咁仲喺到J
尋晚元朗去西邊圍就打得好

唔好下下屌左先啦 溝通不足
大家語氣好少少 尋日都大把post講

不受傷 不被捕

push

Agree,今日雖然有義士比狗捉左，但戰術戰略都十分好

見到係咁追住d催淚彈淋熄再扔返去對面

香港人真係好勁

正解

你地係我既英雄

Same here 真係太攰

今日前線明顯有進步
但係cwb鳩坐搞到分散哂人數

好多前線俾狗拉左
真係好心痛
幾時全民出晒黎抗爭

唔好咁燥 有d可能係前線退左落去抖下姐

裝備度有咩可以幫到手
會唔會有地方係籌款 或者幫手買裝
想出啲錢出啲力

今日唔係Last war, be water

下次要統一戰線
銅鑼就銅鑼,西環就西環
唔好再分散人頭

頭先發夢係前線走
食左幾次煙頂唔順走左
今日前線係好勁
可惜損失慘重

尊重前線決定 辛苦哂

有冇中環逃走路線？

Respect.

又係俾速龍衝兩衝就散 好心有盾就排盾陣一二一二啦 掉頭走係咪on9 第一次見速龍咩 保持隊型再後排攻擊啦

打得最好?
輸到仆街呀

分散戰線可以
但唔應該相反方向咁走
反而一邊由中環推向西環；一邊由半山推向西環；一邊由堅尼地推向西環
咁樣對家先難守

巴打多謝你

佢地好猛
我地都要升級
罷工一定要成功

經今日一役 請考慮新抗爭方法

前線 我一定一定係後面等你

空襲真係勁

黑警瘋狂射子彈都推進唔到半寸，前線手足勁揪

感謝前線

聽日即刻課金去612 被捕嘅手足要幫

大家一定要平安呀
你地真係好勁，好man
我愛你地

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

無論結果係點都支持

PUSH

真係比612果日進步左好多

唔好再打飛機啦 今日輸到仆街 勁多手足比人拉 前線比人推 只識退 唔識反攻

小心，唔好比人拉

真係無退過,唉

我都係今日出唔到，
懷疑元朗發夢用力過度，
今朝雙手有少少痛，
猶豫好耐應唔應該出，
驚拖累戰友，所以無出。
對唔住啊，咁多位

前期西環係有少少失色，
但中後段水準又更上一層樓。
催淚彈無用，退完又推返，
除非開實彈，否則驅散唔到。
看似劣勢只係因為戰線分散，
導致後面無和理非做掩護。

實際上，咁少人打成咁係好勁，
要出動全部港島警力打幾百人，
展現到堅決爭取自由的決心。
根本就唔係網上所講咩送頭，
唔好再話人傻，真心要尊重義士

我無野講

幾有用咁推
武器要升級

對唔住手足，今日無嚟到同大家一齊頂

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7 時至9時
地點：中環遮打花園

比狗捉左好多啊

好多都過左去啦

我地會記得呢一日

天橋走唔走到? 中上環D天橋網絡可以去到金鐘

仲邊度搞得切。。。

係小人都要自己去上環錯撚晒
唔好倒轉黎講
唔跟大隊屌鳩大隊

我無野講
宜家起碼要走到先

全部想等拉 無野好講

裝備差距太大

由公務員發起開始第一次全港大罷工！！！

其實而家真係爭全面升級武力最後一步
咁少示威者班狗都清咁耐
如果示威者用cocktail同主動進攻
班狗根本唔會夠打

光復香港 時代革命

好L驚 前線 被狗捉！
大家小心

好多謝各位前線
好心痛睇唔落去 一定要發動三罷！！

咪打飛機 速龍一衝前線就散

後面班人又退得唔夠快 前線硬食 但無打算反擊

之後仲流傳人踩人

Sorry 今日出左去 之後頭暈走左先

前線兄弟真係愈來愈猛，好敬佩

但唔少手足都比人拉左，好心痛
但希望手足應進則進，應退則退，保持不被捕
他日人人都上前線既時候真·齊上齊落 打佢老母

佢地要走到呀

絕對要尊重同支援前線

即係點可唔可以講詳細少少

Respect

堅持！！加油！！！

應該同佢地鬥痴線

輸左好多人.......我地無輸人的本錢。踩住人上的革命唔係香港的革命。
齊上齊落最重要。
有人先有命革。

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

我覺得今晚黑警大哂欄

前線太偉大 好感動

都好多義士被捕。。。。

respect

都去TG 公海 報下料

究竟仲有冇開槍要寫REPORT呢回事
呢個月有冇上千

唔罷工對佢地唔住

打得唔差但係傷亡慘重
解鎖左科技樹但係死左好多人

二千幾個正評

今日人少鬥重兵 應該一早要撤

始終都係年輕呀⋯

估計地鐵收佢地都唔肯走

過佐今日，我都唔割蓆

多謝義士 真係唔知用咩報答您地

辛苦大家

各位對唔住 小弟冇膽剩係喺物資站幫手 加油

捉左咁多個都好？

天橋掟野手足好波
制左空好有用

真心多謝前線

thz,,,這個不錯…… 最驚第二邊整返個高之後走唔切

阿q精神天橋手足係唯一mvp

香港人加油呀
光復香港 時代革命！！！

香港人仲可以唔痴線咩

前線真係好撚型 好勇

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

入左地鐵站先呀

食屎啦，今日損失最大啊

支持你地 多謝晒！

多謝您地

姐係跳繩咁然後「kick」鳩班狗？

好撚有用！推呀

無支援...

勁？成百個手足比人拉左呀
仲想打飛機打到幾時

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

即刻一個雪糕桶cup落去

型有鬼用咩
今次都係損失得最慘重

天佑義士

上環勁少人都頂到勁耐！

呢個咁嘅濕鳩post二千幾正皮？

今日輸得最撚多啊屌曬你地二千幾個

今日應該好多人被拉
求下大家不要迷戀陣地戰

入夜前就要走

和理非要掩讀勇武派

多謝前線 辛苦了

真心覺得勁
但希望大家be water

發夢係銅鑼灣，有手足話西環前線唔夠人叫人去支緩
銅鑼灣手足：一齊去！一齊去！

我無fullgear 只係敢去上環幫拖

大家出得去都有心理準備，講左唔好屌

快啲入地鐵站
我好擔心今晚會完全圍捕
警狗已經包抄

唔好比人拉

好心痛，好心痛，好心痛

你地追求緊既型、勇武
只係推緊自己人去送頭咋
屌

唔係 原本放地下
等狗進攻時 跑過黎就即刻拉高
佢地跌低咪上前執裝囉 或者退後 都得架
起碼有個緩衝時間比前線退

願前線一切平安

各位手足一定要平安歸來

我覺得前線好勁
但係睇到宜家的情況
會完全圍捕
快啲入地鐵站

支持住

政府幾時可以放過香港人
黑警幾時死

完全唔需要留手啦！
今晚支持勇武發個靚夢！

入地鐵站呀

可以點走

今日應該係比人拉得最撚多既一日 屌

銅鑼灣冇乜人喇，9點左右起行去晒灣仔守

真心，可唔可以諗個方法破法？
哈哈俾人沖散都唔係路

宜家入左地鐵站先呀
警狗圍捕緊

有幾好…

唔知堅定流 有網傳明天下午3pm，張建宗代林鄭職位6個月，直至選出下任特首為止

支持

請提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

比人拉左好多
同埋今日都係硬食為主

搵人拉就危d
拉個兩條友一定比狗咬硬
倒不如周圍set定陷阱 陰佢地仲好

前線好勇敢

速龍出擊？？

入地鐵站呀
老蘭有冇狗
如果冇可以去果邊

拉左幾多個

#168 研究下

各位巴紙絲打辛苦哂！

走得真係快d 走

勇武一個都不能少

完全唔需要留手啦！
支持勇武今晚盡情發個靚夢！

入地鐵站呀
老蘭冇狗的話可以係逃離路線

咁多手足俾狗咬一啲都唔好

送頭送到咁 又話3點中哂就走
宜家唔中咩？

真係大把空間改善 努力啦

幾時出火 幾時還擊呀 屌 比黑狗射左咁奈

真係

我都係live睇住班狗係咁射, 都無咩人還

如果我地再召到612 / 71規模既話....真係就贏

齊上齊落啊
利申: 啱啱醒

入地鐵站走呀

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

我愛勇武巴絲

由現場手足決定！

入地鐵站呀
快啲換衫

感謝你地！被打要還手！速龍追要直面對手！

好心痛前線

入地鐵站走呀
西鐵線有狗捕

如夢初醒～

我明，但依家擺明大圍捕

勇武既又真係有幾多個，真係捉一個少一個

堅持

入po要隔一陣先可以比正負皮有冇得諗 防止被帶風向

夢到班勇士上晒老蘭，班狗攪能埋班遊客，跟住全球旅遊警告

政府諗住拖 捉 莫視民意 黑警 已經同公安無分別 講完

永不割蓆！
尊重前線決定

吸經
最緊要手足們安全
我地已經唔係傘運嘅木頭沙包

入地鐵站走呀
老蘭無狗的話可考慮

我敢講今日係69以黎
輸得最甘嘅一場仗

真係好勁

入地鐵站走呀
警狗大圍捕緊
小心西鐵有狗

哇屌你痴撚線推呀

我真係罷左工比左炒左。。。有唔開心，但我好愛香港

一路都好多full gear手足過咗去喇

sorry樓主我負評左
現場認為打得好差

入地鐵站走呀
之後先賽後檢討啦
宜家大圍捕緊

真係差速龍 究竟點應對最好 走就定走唔到
後面唔好退正面對打帶頭個個一定又會好傷

打少陣飛機係咪會死

快啲趁立法會議員up緊
係地鐵站走呀

上環地鐵站已有大量狗隻

搵校巴搭啦

Fact checked?

今日唔錯，市區未慢慢玩，無人叫你撒架

唔緊要 我唔係現場
你地每一句既說話先可以令呢場運動進步

真心respect
好明顯睇得出香港人進步緊
已經識慢慢反擊

有線live地鐵入面無

勁? 我老豆老媽(兩個都黃絲)，一路睇直播一路睇到勁嬲
一路問佢地做咩唔走，要係度等人捉?

前線勁就緊架啦 而家先知咩 但係損失太大
希望今次之後可以調整好方向
另外想同前線講 你地需要乜野真係要同後面講
我由食蛋位行到物資線 完全係兩個世界黎
如果大家都可以做多少少 我地會更加勁

岩岩入上環地鐵 未有狗

真心今晚前線手足好勇

係呀
走左先賽後檢討啦
大係我地最重要架

係啲狗避重就輕 人少少睇住你地成班人 再集中火力圍少數人

梳 頭嗰批去唔知

睇live見到啲狗係地鐵站出面 好似準備衝入去咁

雖然口號係：光復香港 時代革命
但 不被捕
不流血
不受傷
先係各位前線巴絲打最重要嘅事！

入地鐵站走呀
記住搵無cam位換衫
唔好搭西鐵

戲！？

乜撚嘢冇人幫手呀，成大班人由銅行去上環支援一齊食催淚彈呀

但係最少50幾60個義士比人捉左

真心唔覺, 今日係拉得最多人

快啲入地鐵站走呀
記住換衫
唔好搭西鐵

今日真係勁到痴線
但見到有義士俾狗擔走咗好心痛

希望今日可以令更加多未醒嘅豬覺醒

我地唯一嘅出路就係繼續打落去
直至贏嘅一日

去出訓一晚

頭先前綫為左保後排要係前面頂住，仲食左催淚彈

罷工星期五會好d
仲有兩日政府回應
又可以用星期一繼續嚟做籌碼

咁樣星期一罷完星期二返返工做乜鳩

後面又唔識退

今次好傷呀
宜家仲未完架
大家快啲走
唔好搭西鐵
不被捕呀

之後先賽後檢討

點都好 已經好叻

今天簡直勁 但我們沒有了幾位前線

多謝前線

捉咗嗰d 48之後會出返黎，希望到時再一齊戰鬥

人地唔衝掉返轉頭就叫勁?
人地一衝比人打到仆街咁叫乜
打飛機都有個譜
唔面對現實真係等死

轉場旺角

好撚心唔好咁理想化

今晚輸咁多人仲打飛機！
點解大家仲係唔肯be water!

入夜後 如果唔夠人
戰線唔可以再拉咁長
出現得太多斷層
好難傳物資
好難傳消息
好難增援
好易俾狗包！

唔係裝備問題
係戰略問題

好好休息

感謝

咁點先叫勁？係咪要殺警察先叫勁？
點解前線做乜都比你批評
你上前線囉 睇下你做到啲乜野

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

多謝前線既義士
我真係覺得香港既男仔女仔都好好好好高質
我地要繼續努力
香港人要爭氣！

拉左咁多個義士都可以拎黎打J

黑警可恥，以暴制暴！

其實前線想點？？

屌你老母柒頭，你根本無諗過前線既比人打到仆街，再玩48小時有幾咁慘
無目的性留守既目的係乜?
7點前所謂要既新聞乜撚齊晒，留係到只係扑柒
夠撚薑就飲醉掉鳩黑警，唔夠薑唔該收皮，因為根本唔係對等武力
用下個死人腦啦，揸撚住把爛遮同槍硬碰，傻撚左丫?
有勇無謀鳩衝叫勁?

香港人加油

速龍係重點

義士好嘢

出撚左槍啦屌你老母，重拎左呢個原則打飛機
槍咪正正係第二個原因囉

辛苦曬咁多位要平平安安呀😭

我都好想出 但琴日發完夢 再加比人mark id

屌你老母你收皮啦 你講到咁撚把炮你係到覆我comment 你去左邊撚到呀
屌你老母講就咁撚大聲 咁撚多次發夢唔撚見過你做呢啲野？唔敢做就收皮啦

我愛所有前線既你

佢都只能代表佢自己
磨爛席既每次都有 無得救

屌你老母次次都有出槍架啦 你屌我做乜鳩
你咁撚勁上去同班前線講呀嘛 你都on99

多謝前線兄弟

前線係好勁，真心佩服佢地，但幾十個義士比人拉咗，請問爭取到啲咩，場仗好喺邊

知唔知見到前線巴絲係前面係咁擋
真係個心那住
最唔想見到有人被捕受傷流血

光復軍已經進化咗好多

辛苦你地

好愛勇武！多謝你地呀！

去撚左好多次發夢啦，唔對路都唔走，唔通好似佢地留係到比人扑?
你真係戇撚鳩
打仗原來唔撤退得
邊撚個教你只有向前衝?

萬事小心

多謝手足

前線

唔撚該你唔好同我講
我有叫人唔好撚走？你盲？你邊撚到見到我叫人唔好走呀
你係咁撚把炮就出去同班前線講
講完

後生仔，呀叔向你地致敬！

你地好叻仔叻女，完全唔驚個D催淚彈

大家幫手推番啲正向POST上黎
唔想前線手足番屋企見到啲晦氣分化POST唔開心

停止打飛機

今次明顯戰術失誤大敗

大量義士送頭

今日發夢企中後 好少人退

我地需要更多魔法師

光復香港
時代革命

唔好再問前線想點，前線依加升緊lv呀

雖然士氣狂升，但今晚亦係最多手足落單，唔好咁興奮

你個ON9仔唔夠人講就收嗲反省下啦
你自己QUOTE條LINK出黎比人話
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc

示威者被海綿彈射爆頭 若無頭盔保護或早已身亡

（突發）前線鋼板都射穿埋

係有值得反思既地方
但唔代表我地冇進步
冇錯 比人拉 冇人想
但唔可以抹殺前線既努力
我地而家要做既係幫手諗下點救佢地同埋下一次可以點樣改善戰略

打得好係大家有方法應對人地既武器，但結果黎睇損失好多勇武前線，後排既人未能做到咩，和理非應該真係發起大罷工

支持但今日送咗好多頭

你咁樣讚佢地同鼓勵佢地去死有咩分別
擺明戰略錯誤都讚佢做得好
係有進步但唔撚係勁到痴撚線

我真係屌你老母 我重申一次
我冇唔撚退 我亦冇叫人唔好退
前線做乜係佢地既決定
你要屌唔該開個post屌鳩佢地
兄弟爬山？爬撚左去邊撚到
而家人地做乜都比你屌
屌你老母你就識得大大聲講 難為人地前線係到食彈

今晚前線完全唔係失敗，仲好成功，開始識得攞制空權，更加係越嚟越合拍！！

成身煙味 俾小巴佬歧視

佢地好威武⋯⋯但佢地將來會其實越危險⋯⋯

下？你on9？唔識中文？
乜原來讚下佢地就係叫佢地去死？
如果你呀媽讚你考試拎90分做得好
係咪代表你冇改善既地方？
唔撚係 因為你仲未拎到100分
諗清楚啦 得個屌字

小心篤灰

作為一個旁觀者, 我認為根本唔應該開上環戰線.
[url]728上環=721金鐘[/url].
721當日如果死守金鐘, 下場就係今日上環咁.

前線好勇

話撚左咪撚濫用兄弟爬山
做弱智就係要屌撚到佢醒
一次係咁兩次係咁
自己係鼓勵人又話無，你矛盾到
拎返啲沙啦你

尊重前線決定
但希望佢地係make wise choice
革命犧牲流血被捕係會有
但因死守防線而少左咁多自己人
好可惜… 好心酸

唔該 有盾一定要比前線 發夢做第二行都係得把7仔黑遮
有盾一定要比前線
有盾一定要比前線
有盾一定要比前線

唔好打飛機先啦，今日有好多人捉咗返去

多謝曬前線

唔夠人駁就係到發爛渣
想睇你真人有幾撚把炮咁撚勁

多謝各手足

佢地好勇武，但除此之外佢地都要面對刑責⋯⋯

多謝你地

今日完美示範左你射乜鳩過黎都唔會退既決心

前線好野

前線勁有撚用
後面一班人出嚟嘅目的係叫人走
點撚解頭先ifc出面
得一架狗車入咗後路
百鳩個人叫走
我屌鳩柒你哋班老母臭閪呀
得一架狗車係一架呀
幾百鳩幾個人叫人走
食撚錯藥呀
成條防線因為咁樣散晒
和理非企出嚟都識幫手
屌你老母嗰班只係識叫人走嘅仆街

[發夢]晏就好多人冇豬嘴就上咗前線

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

Pish

好撚神勇

差唔多會有雞尾酒出黎 今日見到地上有材料

推推推

各位前線巴絲打
好想比無限個溫暖嘅擁抱你地
等你地知道你地並不孤獨

永遠支持前線 我地不分割
會努力做好文宣

有時真係唔明前線想法
乜都無做過, 俾人拉幾十個, 就叫勁
好地地係元朗兇到班黑社會龜縮, 仲反包圍警狗, 又搵到西環証據, 最後警狗谷到爆無差別襲擊, 好多人安全撒退, 就俾人話搞散個運動, 屌人係鬼
究竟前線依家追求緊咩? 為打而打? 為俾人拉而拉? 自我感覺良好?
真係睇唔透

頭先訓覺發左個夢 係銅記行路去上環前線支援 感覺係d人終於無咁驚旦 基本上己經無咩威脅，但係老實講 武力真係要昇級 因為對家己經開鎗常態化 代表佢地己經昇級 海綿彈係打得死人 係勁過橡膠子彈 依家仲唔出磚 雞尾酒還擊？加上次次都圍捕就係想遲d總有一次三面一齊衝過黎 絕對唔可以好似五年前咁 比速龍衝慣哂

你地好叻做搬運兵嘅表示respect

未完 咪打飛機 推路線post實況post

前線手足你地要小心
Be water be smart
辛苦曬

口號係：快啲走呀

屌你老母
頭先ifc出面有班仆街
搞散晒條防線
得一架狗車
百幾個仆街叫人走
百幾個人夠圍撚死架狗車啦
最近IFC就9成9係和理非
叫人走完後面防線一散
中環就大軍推進
班仆街出嚟嘅目的係叫人走？

裝備戰術都有問題
但係心態一流，知其不可而為之，勇氣無限。
和理非可唔可以罷工，當報答義士都好。

和理非手足意見
眼見速龍一衝大家無時間退
所以比少少意見，
首先搵一個支點綁起條繩
繩尾再綁一條木條
速龍前進時搵個跑得勁快既手足
拎起條木條去第2邊支點
打幾個圈再極速跑走

收到 巴打冷靜啲

前中後線都做得好好，係班狗今日開槍放題，同大拘捕，拉左好多手足

跑得慢個d手足咁點

想同嗰嗰得個普通口罩，叫我幫你拎住支水嘅哥哥講聲對唔住
嗰陣掟緊催淚彈，但我拎住支水跟咗啲朋友退後咗，冇留返低支水俾你，明明你比我更加需要佢

我無衝上橋打鳩班仆街
我覺得自己已經好冷靜
就係短短一分鐘叫都叫唔住
一下就散晒俾人反包圍

前線義士多謝你哋 希望你哋可以平平安安

唔洗講對唔住 照顧左老人家先

總係大 人話唔好火攻
咁升級應該用咩攻

頭盔 我喺屋企衝唔切出ifc

我好尊重前線決定
和理非之所以加入前線都係想幫前線手
和理非可能咁係累左前線 但希望前線唔好怪佢地

不過
呢排見到得返前線頭三排有人
之後後排啲人唔見哂人 係咩事？
咁樣會累到前線
極 危 險！

啲武器升級咗, 大家勇敢咗, 但唔叫嬴
一來多咗人比人拉.
二來掟嘢好多撻Q中自己人, 要練習多啲.

損兵折將，贏咗啲咩？
又去上環，有咩效果？

我媽睇住直播 話香港班後生真係好醒好大膽 催淚彈掉過嚟唔退 仲已經學識點整熄
真心多謝各位義士 一定要平平安安

圍車有撚用咩你又唔夠薑燒

你平衡時空？

個人認為上水真係打得好 大部份人真正be water 到 雖然同今日既規模有差距

除左抗煙能力高左，仲有咩勁，完全無plan

勁撚到痴左線
發夢個手足 一齊行左陣就失散左

無錯 成班友已經慣晒
由69得幾百人空裝 到今日成千上萬人full gear
自己真係流晒馬尿
利申：次次都有發夢 次次都前線

而家諗返
係有幾個齊裝喺最近IFC條橋大叫人走先
嗰個位算係最後方
齊裝係最後方見到一架EU車就叫人走？
係咩人我唔知
不過我可以肯定嗰幾個齊裝嘅人唔係和理非先

true大家一齊大遊行咁過去幫手 途中又有嗌落雨幫手攞鐵馬上前面
睇live嘅時候見到嘅

知又知唔知今日最前線發生緊咩事
圍無用？
你圍住佢
最前線啲人嚟到唔拆咗架狗車？

今日我走到 睇番電話
我又好嬲又想喊又感動

我好多謝義士既付出
雖然你地會比人拉 可能坐監
但對燈火講我多謝 感激 尊重你地
可能最後活動會失敗
可能你地以後人生條路會比其他人畸距
更可能會比一班咩都唔做既港豬笑
但今日我地因爲害怕而退縮
至小我覺得自己會由個一刻開始接受咗自己係奴隸

我決定咗要努力到最後去爭取
今次我地香港人付出得太多
大家出黎行十幾次 比人拉 怕未來比人拉
5大訴求唔可以少
我唔想下一代再無香港人

銅記知咩事都即刻衝哂過來啦 仲要係全部人一齊去 冇人想留守銅記

係先好 連頂兩日攰撚到

下次記得5個人圍一隻速龍
對方弱點：易分散、易落單、裝甲笨重

香港加油

敵進我退
適當時機係要走
唔走就無左好多戰力

樓主講嗰啲進化都唔係第一日喇

反而係今日損失咗好多人
可幸無乜嚴重受傷

發夢隊友用水淋蛋太大煙鳩淋比佢淋到成隻腳同鞋都入曬水

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

香港人必勝

打少陣飛機
唔好唔記得今晚有幾十個義士被狗拉咗

今晚警狗掉燃燒彈⋯離撚晒譜，無血性，不如諗下點fight back
利申支持和理非，純學術討論

佢地醒左喇 好多時都一隊痴住咁衝 你當佢地傻

退你老母

根本問題係要搞清楚目的，唔係邊度有警察去邊度...

2014旺角開始都係一堆一齊衝，幾個人大力拉開佢地根本唔難

雖然今次好多手足俾狗捉左，但我地都係支持咁多位手足，會課金幫你地，你地已經做得好好，要好好休息下

利申 今日第二次做中前線
食左超過10粒
手腳基本上唔洗理
只要眼唔入就冇事
雖然有豬咀但係最好閉氣

單眼加閉氣可以頂好耐

下次物資要有野食夾 夾起啲彈
有fd用手執 隻手套溶溶地

外國好勁

睇live睇到，好似係
中段退守永安前都好齊心，1212冇走散，後排冇啦啦1212都有人指正番前線冇話走。
但中環果邊又包夾果下就真係打散曬，頂唔撚順。

最後，放學時行山唔好去禮賓府送頭，見到有班人傻更更去左俾人check袋。睇熟地圖先好行。

可惜行過嚟都行咗成個幾鐘

永遠支持前線！

冇比人拉冇人受傷先叫好

一隻狗都冇傷到
又推進唔到

但開始用火係幾好

打黑警最有價值

P牌大直路推爆！

前線手足請受小弟一拜

腳邊0爆 條J都有強烈感覺 爽到差d射

off topic想講講
大家要去前線既麻煩企疏小小 唔好係咁叫人埋黎埋黎
太多人太逼既時候 催淚彈打埋黎 速龍跑入黎就攬炒
企疏小小 滅煙隊有得走動 速龍跑埋黎都有得邊擋邊退
好似岩岩咁 就係企得太密太逼 速龍走入黎 前面退又退唔到 硬食比人拉 個個驚到差啲人踩人咁
麻煩大家想入前線都要企疏小小 一兩個身位 預定走位通道咁啦
滅煙果到想講講
唔好亂踢亂掉催淚彈 明明追住粒彈去淋水 追到既時候比人一野踢返走 又有人掉返出去 你掉到冇人地方都話 你由中後排掉返落前線
見到有人揸住枝水救火 你就等佢地淋啦 唔好再亂踢亂掉 又搞到周圍都係煙
另外 後排手足不如幫幫手執返啲水樽去refill返啲水比救火隊
光復香港 時代革命

收到

你短褲?